齊來守護建造業安全（粉嶺寵物屋地盤）

住粉嶺既手足得閒去望下
工程界既巴打應該要努力維護建造業界既工業安全